仲連儂牆？玩夠la , 五大訴求呀!!

連儂牆一定要變成遊擊戰, 唔好玩陣地戰, 因為冇人手同嗰班廢老加埋公安玩, 物資成本好低, 但係人力同心理成本非常高

對於五大訴求我自己有啲睇法

我預咗我一定有大家人瘋狂負皮, 鬧我三毛五毛, 什麼出嚟帶風, 我唔介意

1. 撤回
政府不停玩詞眼固然係戇鳩, 但係諗深一層,佢切回咗之後三個月又可以重新啟動立法, 佢係要玩嘢用乜嘢字眼都係一樣, 如果大家時刻都準備集結然後衝, 保持隨時上街的準備 , 反而令政府投鼠忌器

2. 釋放被捕人士唔檢控
（我講呢樣肯定畀你哋瘋狂腐皮）
基於法治精神, 我覺得要睇下政府用邊條罪去告, 當然用暴動檢控,打死都唔認, 呢個係法律界人士可以幫手最多嘅地方

3. 成立獨立委員會
呢個係一定要堅持嘅, 因為覆蓋範圍最廣泛而且殺傷力最大, 調查範圍可以包括有冇政府官員需要問責, 警方執法濫權嘅問題, 同埋609 612衝突起,因, 呢個係對社會各界最公平嘅做法

4. 撤回暴動定性
同上面2 一樣, 睇檢控程序點樣做

5. 林鄭下台
同第三點一樣, 出咗報告再同佢算賬, 還有11月嘅區議會選舉, 2003年董建華都係區議會選舉大敗然後, 過咗年就腳痛下台

呢幾個月當然要不停追擊林鄭, 仲有民建聯工聯會呢班冚家剷
地區嘅光復運動要集中民生議題, 務求帶出保皇黨地區民生工作嘅失敗

呢單嘢唔使講啦, 一定要告到條死肥仔仆街冚家剷

你啱啱坐完出黎？
第五點仲係林鄭落台？ 你想換689定葉劉上去？

依家第五點係落實雙真普選

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

收到手足

無啦啦做咩爆個713 出黎

多謝糾正, 總之目的都係一樣
我哋要扭轉呢個腐敗嘅制度

push

最重點係救返被捕嘅學生, 盡量喺法律上支援佢哋, 出得嚟沖一定有法律責任,冇可能係冇嘅 ,什麼籌錢打官司完全冇問題, 呢啲係深黃淺黃和理非一定幫到手嘅東西

push

其實都講左成個星期

上水行動要小心, 唔好打遊客
問題源於自由行制度

係呀 所以文宣都spin去建制派區議員

屯門公園一樣,屌9班含家產乜都唔做

堅持五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

push!!!

一路都只係睇到714
咁依定究竟係713定714？

714 好似係沙田wor

Sor9

713 上水
714 沙田

上水唔該巴打們好好保護d女仔
好危險

上水鄉下佬好撚兇狠, 要小心呀